####Есть форма использования локального хранилища данных (в storage браузера)
В данной форме будет возможность Читать/удалять/добавлять/редактировать пользователя

Задание - реализовать пример БД общения клиент=>сервер
#####Требования
- пользователь может нажать на кнопку "get all users" и у него в поле c классом .user-info -
должны отобразиться все пользователи из локального хранилища (storage) в виде списка
  Если список пуст, то выводить уведомление "Пользователи не найдены"
 - если пользователь нажимает на "Add new user" - то тогда у него появляется секция с классом
.controls и вместе с ней - форма добавления нового пользователя. После того как пользователь ввел
все поля в этой форме и нажимает на кнопку Add new user - внутри этой формы - происходит проверка -
есть ли в БД пользователь с таким же email, если да - то происходит генерация ошибки на 2с с
уведомлением, если нет - то в БД добавляется новый пользователь и появляется на 2 сек окно с уведомлением успешного добавления
пользователя и форма скрывается
- если пользователь нажимает на кнопку Get one user - и тогда считываются данные с поля
userEmailForSearch - и если есть такой пользователь (с таким email) -тогда мы его отображаем в
элементе article и очищаем поле email(куда вводили запрос) если нет - генерируем ошибку на 2с
- если пользователь нажимает на кнопку Delete user - и тогда считываются данные с поля
userEmailForDelete - и если есть такой пользователь (с таким email) -тогда мы его удаляем в
БД, очищаем поле email(куда вводили запрос) и показываем уведомление, что пользователь с таким
email был успешно удален, если нет - генерируем ошибку на 2с - что такого пользователя нет
- если пользователь вводит текст в поле userEmailForUpdate - происходит поиск в БД данного
пользователя, и если такой есть то div с классом form_updating - показывается, если нет - скрывается.
Также если пользователь такой найден то мы поля - firstName, lastName, age - отображаем в
соответствии с найденным пользователем в БД и делаем кнопку Update user - активной!!! Если
пользователя с таким email в БД не существует - кнопка должна оставаться disabled. После того как
мы нажимаем на кнопку для редактирования - измененный пользователь по данному email записывается в
БД и отображается уведомление на 2с, о том, что пользователь с email был изменен - после чего форма
для редактирования прячется, кнопка для редактирования становится disabled, и поле
userEmailForUpdate также очищается
